假如有咁多律師既民主公民黨都唔將 兩辦 22條 發大黎搞

就一定有 內鬼 中共滲透

Pish一下

唔討論係咪共諜，但至少可以肯定既係佢地仲未接受一國兩制名存實亡既事實

呢個真， 即係覺得重有險可守

葉國華 派共諜滲入泛民都唔討論 = 冇野需要討論

因為現階段無證據證明真係無得好討論，派邊個同點滲透又唔知咁點樣討論？

而家係到捉鬼都無意思，比你捉到你又對佢做唔到d咩，咪又係9月唔投佢況且咁多泛民咁柒咁離地佢地係咪共諜都好9月都唔洗旨意贏

沈旭暉 出選咩

你咪內鬼
低級分化